<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>shevet-ahim</title><link href="https://www.shevet-ahim.co.il/" rel="alternate"></link><link href="https://www.shevet-ahim.co.il/feeds/all.atom.xml" rel="self"></link><id>https://www.shevet-ahim.co.il/</id><updated>2019-07-23T12:00:00+03:00</updated><entry><title>בא לי לטייל למעין יבקע</title><link href="https://www.shevet-ahim.co.il/ba-li-letayel.html" rel="alternate"></link><published>2019-07-23T12:00:00+03:00</published><updated>2019-07-23T12:00:00+03:00</updated><author><name>יזהר גוריון</name></author><id>tag:www.shevet-ahim.co.il,2019-07-23:/ba-li-letayel.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;למי שמתלבט היכן כדאי לישון ולהתרענן בחום, גם גיל אהרוני בבלוג שלו  "בא לי לטייל" &lt;a href="https://www.baliletayel.co.il/2019/07/blog-post_16.html"&gt;ממליץ על ביקור במעין הסמוך לשבט ולינה אצלנו&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;למי שמתלבט היכן כדאי לישון ולהתרענן בחום, גם גיל אהרוני בבלוג שלו  "בא לי לטייל" ממליץ על ביקור במעין הסמוך לשבט ולינה אצלנו. גיל מסביר בבלוג את היתרונות הרבים ביציאה לטיול: גיבוש חברתי, מפגש רב גילאי ביחד בטבע היוצר אווירת שחרור ופתיחות, הליכה בטבע מועילה ללב, לגוף, לנשימה וליציבה. שבט אחים משלב את כל יתרונות אלו ומאפשר לכם חופשה משפחתית/קבוצתית באיזור טבע ייחודי.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;הכתבה המלאה בבלוג "בא לי לטייל" של גיל אהרוני &lt;a href="https://www.baliletayel.co.il/2019/07/blog-post_16.html"&gt;כאן להנאתכם&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content></entry><entry><title>שיעמום הוא בחירה</title><link href="https://www.shevet-ahim.co.il/boredness.html" rel="alternate"></link><published>2019-07-06T09:00:00+03:00</published><updated>2019-07-06T09:00:00+03:00</updated><author><name>יזהר גוריון</name></author><id>tag:www.shevet-ahim.co.il,2019-07-06:/boredness.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;גלית קידר ביקרה אצלינו &lt;a href="https://she-a-mom.co.il/%D7%A9%D7%91%D7%98-%D7%90%D7%97%D7%99%D7%9D-%D7%95%D7%98%D7%99%D7%95%D7%9C-%D7%9E%D7%A9%D7%A4%D7%97%D7%95%D7%AA-%D7%91%D7%9B%D7%A4%D7%A8%D7%99%D7%9D-%D7%94%D7%91%D7%93%D7%95%D7%90%D7%99%D7%9D-%D7%91/"&gt;ומספרת על כך בבלוג שלה&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;"שיעמום הוא בחירה" , כך כותבת גלית קידר, כתובת הבלוג " שיעמום הוא בחירה".&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;מדוע הוא בחירה? כי השיעמום מאפשר לאדם לחפש ולגלות מה מעניין אותו, מהנה עבורו, וכך לפתח את הדימיון והיצירתיות. בכוחו של השיעמום, להניע לפעולה, ומציאת עיסוק מסקרן.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;מסגרת מסעותיה של גלית עם משפחתה "להפיג את השיעמום" הם יצאו למסע בכפרים הבדואים בגליל, ולינה אצלנו בשבט אחים. &lt;a href="https://she-a-mom.co.il/%D7%A9%D7%91%D7%98-%D7%90%D7%97%D7%99%D7%9D-%D7%95%D7%98%D7%99%D7%95%D7%9C-%D7%9E%D7%A9%D7%A4%D7%97%D7%95%D7%AA-%D7%91%D7%9B%D7%A4%D7%A8%D7%99%D7%9D-%D7%94%D7%91%D7%93%D7%95%D7%90%D7%99%D7%9D-%D7%91/"&gt;הנה הרשמים שלה בכתבה שהעלתה. מוזמנים להציץ :)&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content></entry><entry><title>לילות רמאדן - סיור חג בכפר</title><link href="https://www.shevet-ahim.co.il/ramadan-2019.html" rel="alternate"></link><published>2019-05-11T10:00:00+03:00</published><updated>2019-05-11T10:00:00+03:00</updated><author><name>יזהר גוריון</name></author><id>tag:www.shevet-ahim.co.il,2019-05-11:/ramadan-2019.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;סיור במועצה המקומית לכבוד חגיגות הרמאדן ב- 19.5.2019 אחה"צ. השתתפות חינם&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;צילום: אור אלכסנברג&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;חודש הרמאדן בישובים הערבים הוא הזמן שבו הימים הופכים לילות והלילות לימים.
חודש שבו ניתן למצוא את הרחובות בישובים הערבים מלאים עד אפס מקום בשעות הקטנות של הלילה, לצד אין ספור דוכני ממתקים שפזורים בצדי הרחובות.
מצוות האירוח והזכות להתארח היא אחד מסממני חודש הרמדאן, ועל אחת כמה וכמה שכנים קרובים ורחוקים מרחבי הארץ.
על כן, &lt;a href="http://tiulim.net/events/%d7%9c%d7%99%d7%9c%d7%95%d7%aa-%d7%a8%d7%9e%d7%90%d7%93%d7%9f-2019-%d7%a8%d7%99%d7%9b%d7%95%d7%96-%d7%a1%d7%99%d7%95%d7%a8%d7%99%d7%9d-%d7%91%d7%a8%d7%97%d7%91%d7%99-%d7%94%d7%90%d7%a8%d7%a5/"&gt;מתקיימים ברחבי הארץ מגוון רחב של סיורים בכפרים הערבים&lt;/a&gt;, העוברים בין בתי התושבים, בין הסיפורים, המאכלים והמסורות השונות.
גם קבוצת "בעמק ובהר", כמו גם עמותת התיירות "מרבד ירוק ואדי עארה", שמקדמת את התיירות בישובים הערבים והיהודים באזור ואדי עארה, מוציאה לא מעט סיורי רמדאן באזור אום אל-פאחם, ברטעה, אום אל-קטף, בקה אל-גרביה ועוד.
הסיורים הינם בהדרכה משותפת על-ידי מדריך יהודי ומדריך ערבי, מה שמאפשר ומקדם שיחה מעניינת ומרתקת על מרקם החיים, סטראוטיפים, סטיגמות וכל הדברים שביניהם.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ואצלינו, סיור במועצה המקומית יתחיל בנחל ציפורי ויכלול הסבר על הקמת היישוב שהוכרז כמועצה מקומית ב- 1995.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;בתוכנית: ארוחת שבירת צום, דוכני אוכל, אוהל מעוצב באווירת חגיגות רמדאן, סדנת דרבוקה, סדנת תה וקפה, מופע פולקלור ומופע קסמים.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;מתי: 19.5.2019, 17:00-22:00&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;כמה עולה: ללא עלות.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;פרטים נוספים: זאהי כעביה – 050-3093385&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content></entry><entry><title>שביל הסנהדרין</title><link href="https://www.shevet-ahim.co.il/sanhedrin-walk.html" rel="alternate"></link><published>2018-11-28T16:00:00+02:00</published><updated>2018-11-28T16:00:00+02:00</updated><author><name>יזהר גוריון</name></author><id>tag:www.shevet-ahim.co.il,2018-11-28:/sanhedrin-walk.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;פרויקט טיולים חדש הושלם באזורנו לכבוד 70 שנה למדינה: "שביל הסנהדרין" 70 ק"מ של היסטוריה מתעוררת לחיים&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;פרויקט טיולים חדש הושלם באזורנו לכבוד 70 שנה למדינה: "שביל הסנהדרין" 70 ק"מ של היסטוריה מתעוררת לחיים.
מאות תלמידים ומתנדבים חפרו שביל להולכי רגל החוצה את הגליל מבית שערים שליד קריית טבעון ועד טבריה ובו אתרים המיוחסים לחברי הסנהדרין.
לדברי יאיר עמיצור, מפקח רשות העתיקות בגליל המזרחי ובין יוזמי הרעיון, "אנשים דוגמת רבי עקיבא ורבי יהודה הנשיא, חברי הסנהדרין שפעלו כאן לפני 2000 שנה קבעו, במידה רבה, לא מעט מסדרי חיינו היום. לפי ההלכות הללו אנחנו מתחתנים או עורכים טקסי קבורה, ואפילו מנהלים את המשפט העברי. הקמת השביל וההליכה בו תחבר את מי שחי כאן היום להלך הרוח בתקופה..."
שביל הסנהדרין מחולק לחמישה מקטעים.
בכל אחד מקטעי השביל הוצבה אבן דרך הנושאת ערך אוניברסלי אחר - עשייה, שלום, ענווה, נתינה ואהבה.
ערכים אלה שזורים בהדרכות ובפעילויות השונות המתעדכנות באתר רשות העתיקות.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;המסלול בנוי בחמישה מקטעים, המחולקים על חמישה ימי הליכה.
מכל חמשת קטעי השביל ניתן להגיע בקלות לשבט אחים ללון בו ולהמשיך למחרת לקטע הבא.
שער העשייה "שמאי אומר: אמור מעט ועשה הרבה" (משנה, אבות)
שער השלום "גדול שלום שאפילו בשעת מלחמה אין פותחין אלא בשלום" (ויקרא רבה)
שער הענווה "הרבה למדתי מרבותי ומתלמידי יותר מכולם" (בבלי תענית)
שער הנתינה "הוי דן את כל האדם לכף זכות" (משנה אבות)
שער האהבה "ואהבת לרעך כמוך, רבי עקיבה אומר זהו כלל גדול בתורה..." (ירושלמי)
פרטים נוספים &lt;a href="https://www.shvila.co.il/index.html#home/index"&gt;באתר רשות העתיקות&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content></entry><entry><title>שבט אחים מומלץ מסע אחר</title><link href="https://www.shevet-ahim.co.il/masa-recommends.html" rel="alternate"></link><published>2018-04-24T16:00:00+03:00</published><updated>2018-04-24T16:00:00+03:00</updated><author><name>יזהר גוריון</name></author><id>tag:www.shevet-ahim.co.il,2018-04-24:/masa-recommends.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;למקרה שהתלבטתם באיזה חאן לישון בטיול משפחות הבא שלכם, מסע אחר יצאו בסקירת המובחרים בשבילכם. כמובן ששבט אחים ברשימה!&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;למקרה שהתלבטתם באיזה חאן לישון בטיול משפחות הבא שלכם, מסע אחר יצאו בסקירת המובחרים בשבילכם. כמובן ששבט אחים ברשימה! &lt;a href="https://www.masa.co.il/article/%d7%a7%d7%a8%d7%95%d7%91-%d7%9c%d7%98%d7%91%d7%a2-%d7%94%d7%90%d7%95%d7%a8%d7%97%d7%a0%d7%99%d7%9d-%d7%94%d7%9b%d7%99-%d7%98%d7%95%d7%91%d7%99%d7%9d-%d7%91%d7%90%d7%a8%d7%a5/"&gt;הכתבה המלאה מאפריל 2019 כאן&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content><category term="מסע אחר"></category><category term="כתבה"></category><category term="מומלץ"></category></entry><entry><title>אומנות בטבאש</title><link href="https://www.shevet-ahim.co.il/art-in-tabash.html" rel="alternate"></link><published>2016-08-20T16:00:00+03:00</published><updated>2016-08-20T16:00:00+03:00</updated><author><name>יזהר גוריון</name></author><id>tag:www.shevet-ahim.co.il,2016-08-20:/art-in-tabash.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;עומאר, תושב הכפר טבאש, פסל ואמן מתכת מקורי ביצירתו ואישיותו.&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;עומאר, אמן מתכת בטבאש, עבודתו ייחודית וניתן לראות כי קיימת  אהבה רבה לחומרים ולנושאים אותם הוא יוצר. עומאר משתמש בברזל ממוחזר (גרוטאות), באבן ובחומרים נוספים על מנת לשקף ביצירותיו את אישיותו המיוחדת.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ניתן להגיע ולהתרשם מעבודותיו בביתו שבכפר טבאש הנמצא במרחק חמש דקות מעבר לשמורת הטבע של אלוני אבא.&lt;/p&gt;</content><category term="אומן מתכת"></category><category term="פסל מתכת"></category></entry><entry><title>הישובים מסביב</title><link href="https://www.shevet-ahim.co.il/around-us.html" rel="alternate"></link><published>2015-04-25T12:56:00+03:00</published><updated>2015-04-25T12:56:00+03:00</updated><author><name>יזהר גוריון</name></author><id>tag:www.shevet-ahim.co.il,2015-04-25:/around-us.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;בתי טמפלרים במרחק 10 דקות נסיעה בבית לחם הגלילית ואלוני אבא.&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;Tabash is perfectly situated to explore the lower galilee area. Acre to the Sea of Galilee, Haifa to Megiddo all in less than half an hour drive. Bethlehem of Galilee and Alone Aba are both 5 minute drive away, both villages are well-known for the Templer houses built by German settlers at the end of the 19th century. It is well-worth hiking these villages with their picturesque scenery of the native forests in the close by Alonei Aba reservation.&lt;/p&gt;</content></entry><entry><title>מצא את המטמון בגליל התחתון – לא לילדים בלבד</title><link href="https://www.shevet-ahim.co.il/geocaching.html" rel="alternate"></link><published>2013-03-07T15:16:00+02:00</published><updated>2013-03-07T15:16:00+02:00</updated><author><name>Nagasaki45</name></author><id>tag:www.shevet-ahim.co.il,2013-03-07:/geocaching.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;גיאוקשינג: משחק ניווט חדשני ומרתק לילדים ומבוגרים בשמורות הטבע שסביב השבט.&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;למי מאיתנו לא זכורות לטובה חוויות מהמשחק "מצא את המטמון" שנהגנו לשחק בילדותנו. בין אם בימי הולדת או בקייטנה, מציאת האוצר הנכסף תמיד עוררה התרגשות רבה.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;אבל היום, למי יש זמן או חשק למשחק ילדותי שכזה? נראה שכבר התבגרנו ואיבדנו עניין.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;איבדנו עניין? אולי. אך מי שעדיין מתרגש בכל פעם מחדש מקסמו של הטבע ושלל ההפתעות שהוא מביא עימו. זה שייצר ההרפתקנות עדיין בליבו, בוודאי ישמח להצטרף למיליוני המשתתפים במשחק שלקח את "מצא את המטמון" צעד גדול קדימה – גיאוקשינג! משחק ניווט חדשני ומרתק לילדים ומבוגרים כאחד.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;קצת על גיאוקשינג (Geocaching)&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;מזה למעלה מעשור, מליוני "מטמונאים" מכל רחבי העולם מכתתים רגליהם בחיק הטבע במטרה למצוא מטמונים אשר פזורים בהמוניהם במקומות מרתקים.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;בזכות טכנולוגיית ה- GPS שנהייתה נגישה בשנים האחרונות, המשתתפים יכולים לתור אחרי מטמונים לפי קואורדינטות שמתפרסמות מראש באחד מאתרי הגיאוקשינג המרכזיים. המטמונים הינם קופסאות קטנות שהוחבאו בשטח ובתוכן יומן מטיילים ולפעמים גם אוצרות בעלי ערך סמלי. מי שמוצא מטמון מוזמן לציין זאת ביומן המטיילים שבקופסה כמו גם באתר האינטרנט של המשחק ועליו להחזירו למקום בו הוא נמצא. בנוסף, יוכל המוצא לקחת משלל האוצרות שבמטמון בתנאי שישאיר במקומם הפתעות מעניינות לבאים אחריו.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;איך מצטרפים?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="" src="https://lh5.googleusercontent.com/-9zfaTKiNkM0/TzYXUjqSaCI/AAAAAAAAAzE/LzvXFX3-tVA/s310/Logo_Geocaching_color_300.png"&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;כל מה שצריך כדי להתחיל זה מקלט GPS ולהירשם באחד מהאתרים המרכזים את המשחק. כיום ישנם כמה אתרים כאלו אבל הבולט ביניהם הינו &lt;a href="http://www.geocaching.com/"&gt;Geocaching.com&lt;/a&gt;. המלצתנו היא שתעבדו דרכו. אם יש לכם מכשיר GPS יעודי המצב מצויין אבל אל תטעו, כיום קיים מקלט GPS כמעט בכל מכשיר סלולרי כך שאפילו לא נדרשת מכם שום התעסקות נוספת, רק להוריד את אחת התוכנות המתאימות ולצאת לדרך (&lt;a href="https://market.android.com/details?id=cgeo.geocaching"&gt;לאנדרואיד&lt;/a&gt; &lt;a href="http://www.geocaching.com/iphone/"&gt;ולאייפון&lt;/a&gt;).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;למזלנו, התברכנו בקהילת גיאוקשינג פעילה בה תוכלו ללמוד עוד על המשחק ולמצוא מענה לשאלותיכם. אל תהססו להיכנס לגיאוקשינג ישראל &lt;a href="http://www.facebook.com/groups/gcisrael/"&gt;ולקבוצה בפייסבוק&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;אז איפה להתחיל לחפש?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;מקלט GPS כבר יש, כמוהו גם מרץ וחשק למצוא את המטמון הראשון. ומה עכשיו? לאן נלך? הרשו לנו להמליץ לכם על כמה מטמונים מעניינים ממש כאן, בגליל התחתון.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;טיול רגלי קצר בנופית ובנחל ציפורי – שלושה מטמונים&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;ניתן להתחיל טיול רגלי בין 5 קילומטר בערך מנופית לעין יבקע שבנחל ציפורי. סביב נופית עובר שביל אוהד זך, המסומן בצבע כחול. לאורכו של השביל תוכלו למצוא שני מטמונים לפתיחת הטיול:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://coord.info/GC352D2"&gt;Ohad trail "zula"&lt;/a&gt; – by &lt;a href="http://www.geocaching.com/profile/?guid=387f691a-b9fd-4be7-b574-745656eb98a8&amp;amp;wid=a4bb1f90-87e4-4a66-913f-025ed9867fc4&amp;amp;ds=2"&gt;Ndsl01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://coord.info/GC2VNA6"&gt;Nofit – Zippori overlook&lt;/a&gt; – by &lt;a href="http://www.geocaching.com/profile/?guid=387f691a-b9fd-4be7-b574-745656eb98a8&amp;amp;wid=a4bb1f90-87e4-4a66-913f-025ed9867fc4&amp;amp;ds=2"&gt;Ndsl01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;בהמשך, ישנו שביל אדום המוביל צפונית לנופית ומתחבר אחרי כמה מאות מטרים לשביל ישראל. בנקודה זו נפנה מזרחה לאורך נחל ציפורי. בדרך נחלוף על פני תחנת הנזירים הכרמליתיים שבוואדי ועל פני בוסתני רימונים ושדות מוריקים על גדת הנחל. אחרי 4 קילומטר הליכה נגיע לעין יבקע, מעיין הנובע לברכה רחבת ידיים בה ניתן להתרחץ ולהנות מסיום המסלול. בסמוך למעיין נמצא את המטמון האחרון למסלול זה:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://coord.info/GC32KX0"&gt;Horses Spring&lt;/a&gt; – by &lt;a href="http://www.geocaching.com/profile/?guid=589b6d90-69ec-492b-a6df-9eb5573b5d30&amp;amp;wid=b008e244-e0b9-4479-8bf0-2b4e484d375f&amp;amp;ds=2"&gt;Nagasaki45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;להנות מהפריחה בשמורת אלוני אבא – שני מטמונים&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;מטמונים אלו לא נמצאים בהכרח על מסלול מסוים אלה פזורים ברחבי שמורת האלונים. אם מתחשק לכם לצאת עם המשפחה ליום רגוע בשמורה בינות הכלניות והרקפות יעד זה הוא בשבילכם. מטמונים:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://coord.info/GC3B85Q"&gt;The Big Oak&lt;/a&gt; – by &lt;a href="http://www.geocaching.com/profile/?guid=589b6d90-69ec-492b-a6df-9eb5573b5d30&amp;amp;wid=b008e244-e0b9-4479-8bf0-2b4e484d375f&amp;amp;ds=2"&gt;Nagasaki45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://coord.info/GC3B85Q"&gt;Aloney Aba oak meadows&lt;/a&gt; – by &lt;a href="http://www.geocaching.com/profile/?guid=b8371ffd-11b2-49a9-b457-d18753d179df&amp;amp;wid=912039bc-aa3b-4eba-ac8f-7a1c0c98e62a&amp;amp;ds=2"&gt;yishaysho&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;למעוניינים למצוא עוד מטמון בדרך לשמורה המטמון הבא הינו פשוט, וגם נמצא ממש על הדרך:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://coord.info/GC36NVZ"&gt;Alonim Reservoir&lt;/a&gt; – by &lt;a href="http://www.geocaching.com/profile/?guid=387f691a-b9fd-4be7-b574-745656eb98a8&amp;amp;wid=a4bb1f90-87e4-4a66-913f-025ed9867fc4&amp;amp;ds=2"&gt;Ndsl01&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;חדשות מרעישות (מרץ 2012): לאחרונה הוטמן מטמון נוסף באזור, בבאר שליד אלוני אבא. המעוניינים יכולים להגיע למקום מחבואו של המטמון דרך הישוב, להחנות בסמוך לשער האחורי ולצאת ברגל (כ- 800 מטר) עד לבאר המטופחת המוצלת תחת אקליפטוס ענק.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://coord.info/GC3D8KY"&gt;Alonei Aba Well&lt;/a&gt; - by &lt;a href="http://www.geocaching.com/profile/?guid=589b6d90-69ec-492b-a6df-9eb5573b5d30&amp;amp;wid=b008e244-e0b9-4479-8bf0-2b4e484d375f&amp;amp;ds=2"&gt;Nagasaki45&lt;/a&gt; &amp;amp; meyvain&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;לא מספיק? בקריית טבעון תוכלו למצוא עוד מטמונים רבים&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;אם במרכז טבעון, באנדרטת אלכסנדר זייד, בכפר תקווה או בקריית חרושת, מטמונים רבים פזורים ברחבי טבעון והסביבה, רובם ככולם מומלצים מאוד.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;אם הנכם מעוניינים בסדרת מטמונים באזור המלצתנו שתנסו את שלושת המטמונים בקריית חרושת, בין אם ברגל או עם רכב (פחות מ- 4 קילומטר):&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://coord.info/GC2AFTQ"&gt;Down the Rails&lt;/a&gt; – by &lt;a href="http://www.geocaching.com/profile/?guid=9b3d1648-5c8f-4781-85c0-15cddce004fe&amp;amp;wid=fcb06881-1555-4cc9-a15e-c7317f3de1b5&amp;amp;ds=2"&gt;Irisvo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://coord.info/GC1QGQ4"&gt;The Valley railway&lt;/a&gt; – Elroy station – by &lt;a href="http://www.geocaching.com/profile/?guid=b6609cab-f111-478a-aac1-51ed5e73aab3&amp;amp;wid=75a6d7d1-114a-4c8a-87ed-27409142a741&amp;amp;ds=2"&gt;ophirh2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://coord.info/GC2R2FG"&gt;The train engine park&lt;/a&gt; – by &lt;a href="http://www.geocaching.com/profile/?guid=b6609cab-f111-478a-aac1-51ed5e73aab3&amp;amp;wid=75a6d7d1-114a-4c8a-87ed-27409142a741&amp;amp;ds=2"&gt;ophirh2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;לסיכום&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="" src="https://lh6.googleusercontent.com/-DgYkdLX72UM/TzYXSmko2iI/AAAAAAAAAys/lnQjZW7dfro/s533/2011-12-26+09.04.48.jpg"&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;אז אם חשבתם שמציאת אוצרות בטבע הינה נחלת ילדותכם, הגיע הזמן שתבחנו שוב את האפשרות לצאת עם חברים, או עם משפחה ולהשתתף בחוויה שמרתקת ילדים ומבוגרים כאחד. אפילו לא צריך לנסוע רחוק, זה ממש כאן, בגליל התחתון.&lt;/p&gt;</content></entry><entry><title>אירוח קבוצות ואירועים אינטימיים</title><link href="https://www.shevet-ahim.co.il/groups.html" rel="alternate"></link><published>2000-04-01T00:00:00+02:00</published><updated>2000-04-01T00:00:00+02:00</updated><author><name>יזהר גוריון</name></author><id>tag:www.shevet-ahim.co.il,2000-04-01:/groups.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;מחפשים מקום לשהות עם החברים והמשפחה, להנות מהטבע והסביבה, להיות ביחד מסביב למדורה ולהשתרע להנאתכם?&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;מחפשים מקום לשהות עם החברים והמשפחה, להנות מהטבע והסביבה, להיות ביחד מסביב למדורה ולהשתרע להנאתכם? מחפשים מתחם זולות, אירוח למשפחות או קבוצות או חלל לאירועים אינטימיים?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;החאן הלבן מאפשר לכם חוויה חברתית ותנאים נוחים לממש את חופשתכם.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;החאן הלבן הינו המבנה המרכזי של שבט אחים. המבנה מחומם בתנור עצים בחורף והאורחים יכולים ליהנות מאווירה חמימה ונעימה גם כאשר קר וסוער בחוץ. בקיץ החאן ממוזג ע"י מזגן. בחאן יש מטבח מאובזר לשימוש המתארחים ובו מקרר, כיריים לבישול, כיור עם מים חמים וכלים מכל הסוגים. המטבח נוח לתפעול גם לקבוצות גדולות. בחאן מחצלות על רצפה יצוקה, מזרנים וכריות להנאתכם. מחוץ לחאן זולה רחבת ידיים, פינות ישיבה מוצלות, מקום מסודר למדורה ומנגל ,נוף הצופה אל השמורה וחדרי מקלחות ושירותים.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;בחצר מחכה לדור הצעיר והצעיר ברוחו פינת חי שבה מסתובבים עזים, גדיים, תרנגולות ואפרוחים, שלווים ועוד. ניתן לראות את תהליך חליבת העזים.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;מחיר באמצע שבוע: ₪90 לאדם ולא פחות מ- ₪1,350 (הגבוה מהשניים).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;מחיר בסוף שבוע (חמישי ושישי): ₪100 לאדם ולא פחות מ- ₪1,500 (הגבוה מהשניים).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content></entry><entry><title>חדרי אירוח</title><link href="https://www.shevet-ahim.co.il/accommodations.html" rel="alternate"></link><published>2000-03-01T00:00:00+02:00</published><updated>2000-03-01T00:00:00+02:00</updated><author><name>יזהר גוריון</name></author><id>tag:www.shevet-ahim.co.il,2000-03-01:/accommodations.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;לזוגות משפחות ויחידים אפשרויות ארוח מגוונות כל אחת באווירה שונה וייחודית.&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;קרון רכבת בריטי משוחזר&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;קרון בריטי משוחזר משנת 1937, מאפשר אירוח בצימר רומנטי וייחודי לזוגות. בחדר מיטה זוגית + מיטת יחיד, מקלחת פרטית מפנקת, מטבח קטן (קפה ותה עלינו) ומזגן. הקרון משרה אווירה מיוחדת ונעימה על השוהים בו ומחוצה לו מרפסת ו- "זולה" בצל הגפן. האירוח כולל ארוחת בוקר ואינטרנט חינם.&lt;/p&gt;
&lt;div class="row vertical-padding gallery"&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/train_wagon/0.jpg"&gt;&lt;img src="images/train_wagon/0.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/train_wagon/1.jpg"&gt;&lt;img src="images/train_wagon/1.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/train_wagon/2.jpg"&gt;&lt;img src="images/train_wagon/2.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/train_wagon/3.jpg"&gt;&lt;img src="images/train_wagon/3.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/train_wagon/4.jpg"&gt;&lt;img src="images/train_wagon/4.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/train_wagon/5.jpg"&gt;&lt;img src="images/train_wagon/5.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;מחיר באמצע שבוע: ₪445 לזוג.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;מחיר בסוף שבוע (חמישי ושישי): ₪492 לזוג.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;₪120 לאורח אחד נוסף.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;המחיר כולל ארוחת בוקר.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2&gt;דירת סטודיו&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;צימר למשפחה, ובו שתי מיטות זוגיות ומיטת יחיד, מזגן, מקלחת, שירותים צמודים ומטבחון. החדר מתאים לאירוח משפחות וחברים. פינת ישיבה בחצר הסטודיו בצל הזית להנאתכם. אינטרנט חינם. האירוח כולל ארוחת בוקר.&lt;/p&gt;
&lt;div class="row vertical-padding gallery"&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/studio/0.jpg"&gt;&lt;img src="images/studio/0.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/studio/1.jpg"&gt;&lt;img src="images/studio/1.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/studio/2.jpg"&gt;&lt;img src="images/studio/2.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/studio/3.jpg"&gt;&lt;img src="images/studio/3.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/studio/4.jpg"&gt;&lt;img src="images/studio/4.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/studio/5.jpg"&gt;&lt;img src="images/studio/5.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;מחיר: ₪350 לזוג + ₪120 לכל אורח נוסף עד 5 אורחים. המחיר כולל ארוחת בוקר.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;אוהל טיפי&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;הטיפי מתאים לזוג או אורח יחיד. באוהל מיטה זוגית קטנה וחימום על חשמל. מקלחות משותפות ואינטרנט חינם. פינת ישיבה בצל החרוב.&lt;/p&gt;
&lt;div class="row vertical-padding gallery"&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/tipi_tent/0.jpg"&gt;&lt;img src="images/tipi_tent/0.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/tipi_tent/1.jpg"&gt;&lt;img src="images/tipi_tent/1.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/tipi_tent/2.jpg"&gt;&lt;img src="images/tipi_tent/2.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;מחיר: ₪120 ליחיד, ₪240 לזוג.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;קמפינג&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;ניתן להקים אוהל בשטח ולהנות מהמתקנים במתחם.&lt;/p&gt;</content></entry><entry><title>פעילויות סיורים והרצאות</title><link href="https://www.shevet-ahim.co.il/activities.html" rel="alternate"></link><published>2000-02-01T00:00:00+02:00</published><updated>2000-02-01T00:00:00+02:00</updated><author><name>יזהר גוריון</name></author><id>tag:www.shevet-ahim.co.il,2000-02-01:/activities.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;שלל סדנאות, פעילויות יום, ימי גיבוש לקבוצות, חברות, מנהלים ומתעניינים.&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;בשבט אחים אנו פותחים בפניכם שלל אפשרויות לסדנאות, פעילויות יום, ימי גיבוש לקבוצות, חברות, מנהלים ומתעניינים. כאן תוכלו למצוא סיורים והרצאות המראים לקהל את האפשרויות שטומן בחובו האיזור שלנו והמרחב המשותף שאנו חיים בו. ניתן לשלב בין הפעילויות השונות ולהתאים אותן לפי הצורך בתיאום טלפוני.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="#talk-and-lunch"&gt;סיפור וארוחה אצלינו בשבט אחים&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="#lamps-tour"&gt;סיור עששיות לאורך טיילת נחל ציפורי&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="#tabash-tour"&gt;סיור להכרת אורח החיים בכפר הבדואי טבאש&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="#meeting-tabash-women"&gt;מפגש עם נשים מהכפר&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="#weaving-workshop"&gt;סדנא עם אורגת וקולעת מהכפר&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="#breakfast"&gt;ארוחת בוקר מקומית&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="#likut-workshop"&gt;סדנאת סיור וליקוט&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="#extras"&gt;אפשרויות נוספות&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr&gt;

&lt;h2&gt;&lt;a name="talk-and-lunch"&gt;סיפור וארוחה אצלינו בשבט אחים&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;אנחנו, יזהר ואירית, מספרים לאורחים איך הגענו לכפר, כבר לפני 24 שנים. איך גידלנו את הילדים שלנו פה, אנחנו מספרים על אורח החיים בכפר והקיום המשותף. אנחנו מספרים על הקרבה לטבע ועל הניסיון הייחודי שלנו. את הסיפור מלווה ארוחה בדואית אותנטית מהכפר.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;זמן האירוח כשעתיים. מחיר: 120 ש"ח לאדם.&lt;/p&gt;
&lt;div class="image featured"&gt;
  &lt;img src="images/irit_talk.jpg"&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;h2&gt;&lt;a name="lamps-tour"&gt;סיור עששיות לאורך טיילת נחל ציפורי&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;סיור לאורך נחל ציפורי, בין שעת בין הערביים לחשיכה, לאור העששיות. נשמע את פכפוך הנחל ונחווה את מה שהטבע יזמן לנו. בליווי הסבר על הנחל, על הטבע והסביבה. ניתן לשלב סדנת יצירת עששיות מחומרי מיחזור.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;זמן הסיור כשעה וחצי. מחיר: 50 ש"ח לאדם.&lt;/p&gt;
&lt;div class="row vertical-padding gallery"&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/lamps_tour/0.jpg"&gt;&lt;img src="images/lamps_tour/0.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/lamps_tour/1.jpg"&gt;&lt;img src="images/lamps_tour/1.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/lamps_tour/2.jpg"&gt;&lt;img src="images/lamps_tour/2.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/lamps_tour/3.jpg"&gt;&lt;img src="images/lamps_tour/3.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;h2&gt;&lt;a name="tabash-tour"&gt;סיור להכרת אורח החיים בכפר הבדואי טבאש&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;טבאש הינו כפר בדואי בעמק יזרעאל סמוך לבית לחם הגלילית. הכפר יושב על גבעה המשקיפה על גבעות הגליל התחתון ועל נחל ציפורי המתפתל בעמק.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;מה בתוכנית?&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;נפתח בקבלת פנים ובטיול לאורך נחל ציפורי.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;נפגוש את מוכתר הכפר מוסטפא טבאש - איש יקר ובעל חזון של חיים משותפים. המוכתר מעורב בתולדות העמק מראשית ההתיישבות הציונית והינו מספר סיפורים בחסד.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;נפגוש את האמן עומר טבאש - איש עבודה מוכשר, אמן ייחודי הרואה מעבר לחומר ומפיח חיים חדשים בגרוטאות ברזל, עץ ואבן.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;נסיים בארוחה בדואית אותנטית באורחן שבמתחם שבט אחים.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;הסיור אורך כארבע שעות. מחיר: 180 ש"ח לאדם.&lt;/p&gt;
&lt;div class="row vertical-padding gallery"&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/tabash_tour/0.jpg"&gt;&lt;img src="images/tabash_tour/0.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/tabash_tour/1.jpg"&gt;&lt;img src="images/tabash_tour/1.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/tabash_tour/2.jpg"&gt;&lt;img src="images/tabash_tour/2.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/tabash_tour/3.jpg"&gt;&lt;img src="images/tabash_tour/3.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/tabash_tour/4.jpg"&gt;&lt;img src="images/tabash_tour/4.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;h2&gt;&lt;a name="meeting-tabash-women"&gt;מפגש עם נשים מהכפר&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;נשמע את סיפורן של מלכה וספאא, סיפור מעניין של 2 נשים מהכפר, על חייהן בעבר ובהווה.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;מחיר: 30 ש"ח כתוספת לאחד הסיורים.&lt;/p&gt;
&lt;div class="row vertical-padding gallery"&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/meeting_tabash_women/0.jpg"&gt;&lt;img src="images/meeting_tabash_women/0.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/meeting_tabash_women/1.jpg"&gt;&lt;img src="images/meeting_tabash_women/1.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;h2&gt;&lt;a name="weaving-workshop"&gt;סדנא עם אורגת וקולעת מהכפר&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;נפגוש את אום וויפקי שתלמד אותנו לקלוע / לארוג. שעתיים של יצירה באווירה בדואית אותנטית.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;מחיר: 70 ש"ח למפגש של כשעתיים כתוספת לסיור.&lt;/p&gt;
&lt;div class="row vertical-padding gallery"&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/weaving_workshop/0.jpg"&gt;&lt;img src="images/weaving_workshop/0.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/weaving_workshop/1.jpg"&gt;&lt;img src="images/weaving_workshop/1.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/weaving_workshop/2.jpg"&gt;&lt;img src="images/weaving_workshop/2.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;h2&gt;&lt;a name="breakfast"&gt;ארוחת בוקר מקומית&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;ארוחת בוקר אצל מלכה בבית.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;מחיר: 65 ש"ח לאדם.&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;

&lt;h2&gt;&lt;a name="likut-workshop"&gt;סדנאת סיור וליקוט&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;סיור בטבע איסוף מטעמי העונה מהאדמה&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;בישול ארוחה כפעילות משפחתית מקרבת ונעימה&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;מומלץ! זמן רגיעה תחת העץ בתום הארוחה&lt;/p&gt;
&lt;div class="row vertical-padding gallery"&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/likut_workshop/0.jpg"&gt;&lt;img src="images/likut_workshop/0.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/likut_workshop/1.jpg"&gt;&lt;img src="images/likut_workshop/1.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;hr&gt;

&lt;h2&gt;&lt;a name="extras"&gt;אפשרויות נוספות&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;לכל הסיורים והסדנאות אפשר להוסיף פעילויות כגון טקס קפה, סדנת קליעה ויציאה עם הרועה לסיבוב בתשלום נוסף.&lt;/p&gt;
&lt;div class="row vertical-padding gallery"&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/extra_activities/0.jpg"&gt;&lt;img src="images/extra_activities/0.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/extra_activities/1.jpg"&gt;&lt;img src="images/extra_activities/1.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;div class="col-4 col-12-narrower"&gt;
        &lt;div class="image fit"&gt;
            &lt;a data-fancybox="gallery" href="images/extra_activities/2.jpg"&gt;&lt;img src="images/extra_activities/2.jpg"&gt;&lt;/a&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content></entry><entry><title>עלינו</title><link href="https://www.shevet-ahim.co.il/about.html" rel="alternate"></link><published>2000-01-01T00:00:00+02:00</published><updated>2000-01-01T00:00:00+02:00</updated><author><name>יזהר גוריון</name></author><id>tag:www.shevet-ahim.co.il,2000-01-01:/about.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;אנו, יזהר ואירית, גרים בכפר כ- 20 שנים והמתחם נמצא בחצר ביתנו. איך הגענו לפה? בשנות השמונים הסתובבנו הרבה בסיני ובנגב במסעות רגליים ושהיות ארוכות במדבר, שם הכרנו את הבדואים מקרוב. כשהתחלנו לחפש בית קבע מצאנו עצמנו מבררים לגבי הכפרים בדואים. הגענו לחילף טבאש והכפר נראה לנו מקסים, בדיוק מה …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;אנו, יזהר ואירית, גרים בכפר כ- 20 שנים והמתחם נמצא בחצר ביתנו. איך הגענו לפה? בשנות השמונים הסתובבנו הרבה בסיני ובנגב במסעות רגליים ושהיות ארוכות במדבר, שם הכרנו את הבדואים מקרוב. כשהתחלנו לחפש בית קבע מצאנו עצמנו מבררים לגבי הכפרים בדואים. הגענו לחילף טבאש והכפר נראה לנו מקסים, בדיוק מה שחיפשנו. נפגשנו עם מוסטאפה המוכתר, אישיות שאין דומה לה, שעשה לנו "ועדת קבלה בדואית" ומאז אנו חיים בטבאש. כאן גדלו הילדים ואנו חלק מהכפר לכל דבר ועניין.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;בחלוף השנים הבנו שיש כאן משהו מיוחד וכדאי שעוד אנשים יחוו את הווי הכפר שלנו, לכן פתחנו את מתחם האירוח "שבט אחים" בשטח הסמוך לבית. במתחם חאן רחב ידיים, קרון עתיק משוחזר, סטודיו, אוהל טיפי, זולות מגניבות המאפשרות אירוח סדנאות, אירועים בצפון מול הנוף. האורחים מסתובבים בכפר ובשמורה שסביבו, שואלים שאלות ומתעניינים. אנו מצידנו מספרים על החיים עם שכנינו הבדואים מניסיון של 20 שנים בכפר, המבקרים יוצאים מבסוטים ואולי גם עם חומר למחשבה.&lt;/p&gt;</content></entry><entry><title>צור קשר ודרכי הגעה</title><link href="https://www.shevet-ahim.co.il/contact.html" rel="alternate"></link><published>2000-01-01T00:00:00+02:00</published><updated>2000-01-01T00:00:00+02:00</updated><author><name>יזהר גוריון</name></author><id>tag:www.shevet-ahim.co.il,2000-01-01:/contact.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;בכל שאלה נשמח לשמוע מכם, בטלפון או באמצעות הטופס מטה.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;יזהר: &lt;a href="tel:+972526941188"&gt;0526941188&lt;/a&gt;&lt;br &gt;
אירית: &lt;a href=tel:+972526941141"&gt;0526941141&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div class="padding-bottom"&gt;
    &lt;form action="https://formspree.io/f/xnqovvwv" method="POST"&gt;
        &lt;div class="row gtr-50"&gt;
            &lt;div class="col-12"&gt;
                &lt;textarea type="text" name="content" placeholder="הודעה" rows="7"&gt;&lt;/textarea&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class="col-12"&gt;
                &lt;input type="email" name="_replyto" placeholder="אימייל" /&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class="col-12"&gt;
                &lt;ul class="buttons"&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;input type="submit" class="special" value="שלח" /&gt;&lt;/li&gt;
                &lt;/ul&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;input type="hidden" name="_next" value="email_sent.html" /&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/form&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;h2&gt;דרכי הגעה&lt;/h2&gt;
&lt;div class="resp-container"&gt;
    &lt;iframe class="resp-iframe" src="https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d6711.557025460944!2d35.168975122485726!3d32.745071459489644!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x151db3abc68e8da1%3A0xcd7a97f19b128ac3!2sTribe+brothers+%2F+Galilee+Bedouin+Camplodge!5e0!3m2!1sen!2suk!4v1535400261107" width="600" height="450" frameborder="0" style="border:0" allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;בכל שאלה נשמח לשמוע מכם, בטלפון או באמצעות הטופס מטה.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;יזהר: &lt;a href="tel:+972526941188"&gt;0526941188&lt;/a&gt;&lt;br &gt;
אירית: &lt;a href=tel:+972526941141"&gt;0526941141&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div class="padding-bottom"&gt;
    &lt;form action="https://formspree.io/f/xnqovvwv" method="POST"&gt;
        &lt;div class="row gtr-50"&gt;
            &lt;div class="col-12"&gt;
                &lt;textarea type="text" name="content" placeholder="הודעה" rows="7"&gt;&lt;/textarea&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class="col-12"&gt;
                &lt;input type="email" name="_replyto" placeholder="אימייל" /&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;div class="col-12"&gt;
                &lt;ul class="buttons"&gt;
                    &lt;li&gt;&lt;input type="submit" class="special" value="שלח" /&gt;&lt;/li&gt;
                &lt;/ul&gt;
            &lt;/div&gt;
            &lt;input type="hidden" name="_next" value="email_sent.html" /&gt;
        &lt;/div&gt;
    &lt;/form&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;h2&gt;דרכי הגעה&lt;/h2&gt;
&lt;div class="resp-container"&gt;
    &lt;iframe class="resp-iframe" src="https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d6711.557025460944!2d35.168975122485726!3d32.745071459489644!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x151db3abc68e8da1%3A0xcd7a97f19b128ac3!2sTribe+brothers+%2F+Galilee+Bedouin+Camplodge!5e0!3m2!1sen!2suk!4v1535400261107" width="600" height="450" frameborder="0" style="border:0" allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;</content></entry><entry><title>הודעתך התקבלה, תודה</title><link href="https://www.shevet-ahim.co.il/email_sent.html" rel="alternate"></link><published>2000-01-01T00:00:00+02:00</published><updated>2000-01-01T00:00:00+02:00</updated><author><name>יזהר גוריון</name></author><id>tag:www.shevet-ahim.co.il,2000-01-01:/email_sent.html</id><summary type="html"></summary><content type="html"></content></entry></feed>