<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>shevet-ahim - service</title><link href="https://www.sheveo.il/" rel="alternate"></link><link href="https://www.sheveo.il/feeds/service.atom.xml" rel="self"></link><id>https://www.sheveo.il/</id><updated>2000-04-01T00:00:00+02:00</updated><entry><title>אירוח קבוצות ואירוח אלטרנטיבי</title><link href="https://www.sheveo.il/groups.html" rel="alternate"></link><published>2000-04-01T00:00:00+02:00</published><updated>2000-04-01T00:00:00+02:00</updated><author><name>יזהר גוריון</name></author><id>tag:www.sheveo.il,2000-04-01:/groups.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;מחפשים מקום לשהות עם החברים והמשפחה להנות מהטבע והסביבה להיות ביחד מסביב למדורה ולהשתרע להנאתכם.&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;מחפשים מקום לשהות עם החברים והמשפחה להנות מהטבע והסביבה להיות ביחד מסביב למדורה ולהשתרע להנאתכם.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;החאן הלבן מאפשר לכם חוויה חברתית ותנאים נוחים לממש את חופשתכם.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;החאן הלבן הינו המבנה המרכזי של שבט אחים. המבנה מחומם בתנור עצים בחורף והאורחים יכולים ליהנות מאווירה חמימה ונעימה גם כאשר קר וסוער בחוץ. בקיץ החאן  ממוזג ע"י מזגן. בחאן יש מטבח מאובזר לשימוש המתארחים ובו מקרר, כיריים לבישול,, כיור עם מים חמים וכלים מכל הסוגים. המטבח נוח לתפעול גם לקבוצות גדולות. בחאן מחצלות על רצפה יצוקה, מזרנים וכריות להנאתכם. מחוץ לחאן זולה רחבת ידיים, פינות ישיבה מוצלות, מקום מסודר למדורה ומנגל ,נוף הצופה אל השמורה ומקלחות משותפות.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;בחצר מחכה לדור הצעיר והצעיר ברוחו פינת חי שבה מסתובבים עזים, גדיים, תרנגולות ואפרוחים, שלווים ועוד. ניתן לראות את תהליך חליבת העזים.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;החאן הלבן - מבנה מרכזי, המתאים לאירוח קבוצות. בחאן מזגן, מטבח מאובזר לשימוש המתארחים ונוח לתפעול גם לקבוצות גדולות. מחצלות על רצפה יצוקה, מזרנים וכריות להנאתכם. מחוץ לחאן זולה רחבת ידיים, פינות ישיבה מוצלות, מקום מסודר למדורה ונוף הצופה אל השמורה. מקלחות משותפות ואינטרנט חינם.
בחצר מחכה לדור הצעיר והצעיר ברוחו פינת חי שבה מסתובבים עיזים, גדיים, תרנגולות ואפרוחים, שלווים ועוד. מי שמעוניין בכך יכול לראות כיצד חולבים את העיזים
אוהל טיפי ובו מיטה זוגית קטנה וחימום על חשמל. מקלחות משותפות ואינטרנט חינם&lt;/p&gt;</content></entry><entry><title>חדרי אירוח למשפחות</title><link href="https://www.sheveo.il/accommodations.html" rel="alternate"></link><published>2000-03-01T00:00:00+02:00</published><updated>2000-03-01T00:00:00+02:00</updated><author><name>יזהר גוריון</name></author><id>tag:www.sheveo.il,2000-03-01:/accommodations.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;למשפחות זוגות ויחידים אפשרויות ארוח מגוונות כל אחת באווירה שונה וייחודית.&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;h2&gt;קרון רכבת בריטי משוחזר&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;קרון בריטי משוחזר משנת 1937, מיטה זוגית +מיטת יחיד מטבח קטן (קפה ותה עלינו) ומזגן. הקרון משרה אווירה מיוחדת ונעימה על השוהים בו ומחוצה לו מצויה "זולה" בצל הגפן. מקלחות משותפות ואינטרנט חינם. האירוח כולל ארוחת בוקר.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;סטודיו&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;בסטודיו שתי מיטות זוגיות ומיטת יחיד,מזגן, מקלחת, שירותים צמודים ומטבחון. החדר מתאים לאירוח משפחות וחברים. פינת ישיבה בחצר הסטודיו בצל הזית להנאתכם. אינטרנט חינם.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;האירוח כולל ארוחת בוקר.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;אוהל טיפי&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;הטיפי מתאים לזוג או אורח יחיד.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;באוהל מיטה זוגית קטנה וחימום על חשמל. מקלחות משותפות ואינטרנט חינם. פינת ישיבה בצל החרוב.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;קמפינג&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;ניתן להקים אוהל בשטח ולהנות מהמתקנים במתחם&lt;/p&gt;</content></entry><entry><title>אירועים וסדנאות</title><link href="https://www.sheveo.il/events.html" rel="alternate"></link><published>2000-02-01T00:00:00+02:00</published><updated>2000-02-01T00:00:00+02:00</updated><author><name>יזהר גוריון</name></author><id>tag:www.sheveo.il,2000-02-01:/events.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;בואו לחגוג אתנו אירוע משפחתי מצומצם, יוצא דופן ומרגש במקום מיוחד ונדיר בטבע.
אפשרויות לינה לחוגגים. ניתן לשלב הפעלות ( פיתות בטאבון, אומנות. הפעלה בתנועה , יוגה בחצר או בחאן, טיולים וסיורים כולל רחצה במעיין) מטבח לשירותכם או הגשת ארוחות מיוחדות.&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;בואו לחגוג אתנו אירוע משפחתי מצומצם, יוצא דופן ומרגש במקום מיוחד ונדיר בטבע.
אפשרויות לינה לחוגגים. ניתן לשלב הפעלות ( פיתות בטאבון, אומנות. הפעלה בתנועה , יוגה בחצר או בחאן, טיולים וסיורים כולל רחצה במעיין) מטבח לשירותכם או הגשת ארוחות מיוחדות.&lt;/p&gt;</content></entry><entry><title>אטרקציות</title><link href="https://www.sheveo.il/attractions.html" rel="alternate"></link><published>2000-01-01T00:00:00+02:00</published><updated>2000-01-01T00:00:00+02:00</updated><author><name>יזהר גוריון</name></author><id>tag:www.sheveo.il,2000-01-01:/attractions.html</id><summary type="html"></summary><content type="html"></content></entry></feed>